const myCardsTitle = [
  {
    levelNumber: "2.10",
    title: "Can, Could",
  },
];

const myCards = [
  {
    front: "Umiem mówić po angielsku.",
    back: "I can speak English.",
  },
  {
    front: "Umiesz grać na pianinie.",
    back: "You can play the piano.",
  },
  {
    front: "On umie gotować.",
    back: "He can cook.",
  },
  {
    front: "Ona umie pływać.",
    back: "She can swim.",
  },
  {
    front: "To może pomóc.",
    back: "It can help.",
  },
  {
    front: "Możemy się dzisiaj spotkać.",
    back: "We can meet today.",
  },
  {
    front: "Możesz nas odwiedzić.\nMożecie nas odwiedzić.",
    back: "You can visit us.",
  },
  {
    front: "Oni potrafią tańczyć.",
    back: "They can dance.",
  },
  {
    front: "Czy mogę ci pomóc?",
    back: "Can I help you?",
  },
  {
    front: "Czy mówisz po angielsku?",
    back: "Can you speak English?",
  },
  {
    front: "Czy on umie gotować?",
    back: "Can he cook?",
  },
  {
    front: "Czy ona umie pływać?",
    back: "Can she swim?",
  },
  {
    front: "Czy to może pomóc?",
    back: "Can it help?",
  },
  {
    front: "Czy możemy się dzisiaj spotkać?",
    back: "Can we meet today?",
  },
  {
    front: "Czy możesz nas odwiedzić?\nCzy możecie nas odwiedzić?",
    back: "Can you visit us?",
  },
  {
    front: "Czy potrafią tańczyć?",
    back: "Can they dance?",
  },
  {
    front: "Nie mogę ci pomóc.",
    back: "I can't help you.",
  },
  {
    front: "Nie umiesz mówić po japońsku.",
    back: "You can't speak Japanese.",
  },
  {
    front: "On nie umie pływać.",
    back: "He can't swim.",
  },
  {
    front: "Ona nie umie gotować.",
    back: "She can't cook.",
  },
  {
    front: "To nie może być prawdziwe.",
    back: "It can't be real.",
  },
  {
    front: "Nie możemy pojechać na urlop.",
    back: "We can't go on holiday.",
  },
  {
    front: "Nie możesz tu parkować.\nNie możecie tu parkować.",
    back: "You can't park here.",
  },
  {
    front: "Nie mogą nas odwiedzić.",
    back: "They can't visit us.",
  },
  {
    front: "Czy możesz mi pomóc?\nCzy możecie mi pomóc?",
    back: "Can you help me?",
  },
  {
    front: "Czy mógłbyś mi pomóc?\nCzy moglibyście mi pomóc?",
    back: "Could you help me?",
  },
  {
    front: "Czy możemy się jutro spotkać?",
    back: "Can we meet tomorrow?",
  },
  {
    front: "Czy moglibyśmy się jutro spotkać?",
    back: "Could we meet tomorrow?",
  },
  {
    front: "Czy możesz do mnie zadzwonić?\nCzy możecie do mnie zadzwonić?",
    back: "Can you call me?",
  },
  {
    front:
      "Czy mógłbyś do mnie zadzwonić?\nCzy mogłabyś/ moglibyście/ mogłybyście do mnie zadzwonić?",
    back: "Could you call me?",
  },
];

export { myCardsTitle, myCards };
